停職警深水埗店擸$32貨 涉盜竊被捕

停職警知法犯法，涉盜竊被捕！下午4時許，一名51歲姓張男子在深水埗福華街一商舖內，被職員發現懷疑盜去4件合共32元的貨物。剛巧此時有警員巡經現場，職員於是報案，其後警方經調查後，以涉嫌「盜竊」把張拘捕，帶署扣留調查。案件由深水埗警區刑事調查隊跟進。

警方調查後得知，被捕男子為一名停職警員，因涉及另一宗案件，於多年前被停職。警方強調非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

一睇就知佢唔係做開大事既人

屌你冇大志就真係冇大志
偷野都偷得嗰32蚊

又係特賣城？

間野都幾好野成日拉到人